Csl手機plan 9月完約 求轉台

求平plan

係到講埋幾錢